陳雲：機場的事，絕對不要道歉！

大家點睇？

陳雲：機場的事，絕對不要道歉！同大家講下謠言戰術，rumour tactics。因為謠言需要用民間文學和民間藝術形態，故此是民俗學的學術研究題目，我在德國讀書的時候，研究過二次大戰的謠言戰術，納粹集團及英美盟軍也用。
示威者在機場犯錯，滋擾旅客，拘禁北京記者，阻礙警方救援，是否要道歉呢，甚至要做圖道歉呢？
你以為你的對手是無權力而任你說有食藥、無食藥而恆久寬恕你的學者陳雲嗎？你的對手是謠言高手中國共產黨，殘酷狡猾的獨裁蘇維埃政府。中共在製造滿清政府的林維喜事件、七七盧溝橋日本士兵失踪的事件，之後出動武警或民兵。你的一個錯誤的舉動，足以引發共產黨派武警團進入機場維持國際航班的秩序——在香港警方的邀請及授權之下，香港警方可以將中共的武警納入香港臨時編制的。香港有英國殖民地留下的警方編制，可以將英聯邦的警察納入臨時特務編制而不違反條例的。中共的武警團進入機場，將文明禮貌處事，國際旅客也會諒解。一旦武警團進入香港警察編制，香港就馬上進入烏克蘭戰鬥模式，但我們不是烏克蘭人！這個要知己知彼。我們很多人準備放棄香港移民的，也有外國護照在手。
中共造謠沒問題，他們自己人也不信的，只是服從淫威。香港示威者的道歉，就是自己承認錯誤，不打自招，給了中共堅實的材料來做宣傳，那麼不單止大陸人會信、香港人也會信、國際社會也會信。你水洗都不清，因為你往自己身上潑污水！
好彩機管局裡面有聰明人，昨晚懂得申請法庭禁制令，救了示威者。請停止機場的無聊滋擾行為，改為在市區球場公園做和平集會和展覽，請外國領事做監護，遇到中共特務滋擾就散去，由得他們在外國人的親見之下破壞展品。領事走了你就散去，不要佔領，不要過夜。出事的。

無恥就無敵

絕對要道歉！

有咩睇法？

有道理

你以為你的對手是無權力而任你說有食藥、無食藥而恆久寬恕你的學者陳雲嗎？

假膠/鬼

可以做得更好

理性討論

哩句自嘲幾幽默

其實好似地鐵啲唔好意思牌咁，道歉唔代表錯，只係代表一種理解同體諒

機場貨運同客運，都要靠陸路
多人揸車入去，塞車無法子架喎.

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

有食藥

7係7左 但係的確唔可以道歉 比人打蛇隨棍上

大家有冇咩睇法

道歉，道你老母！

好似好多人都唔同意 唔道歉

冷處理

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

道你老母
支持

冷處理 同埋邊個可以代表到咩人道歉
黑警都冇道歉啦